美國財政部宣佈制裁澳門江湖猛人尹國駒

美國財政部宣佈根據《全球馬格尼茨基人權法案》 (Global Magnitsky Act) 制裁俗稱「崩牙駒」的澳門知名江湖人物尹國駒以及3間由他控制的公司，包括東美投資集團有限公司、Palau China Hung-Mun Cultural Association和世界洪門歷史文代協會。財政部指尹國駒中共政協委員。

咩事

洗黑錢?

洪門啤酒好好飲

香港既官呢
又牙膏制裁？

有無人知

崩牙駒咩料 螞蟻都上到位？
睇黎美國重心真係轉移到東亞

抵撚死
走去奶共

財政部指尹國駒中共政協委員

財政部指尹國駒中共政協委員

文盲？

咁搞笑 唔通佢有份幫中共吹雞打學生

打狗看主人

原來話係政協

真係估佢唔到

因為咁?

做個官都制裁?你太年青

美國之前殺既係伊朗軍頭
呢家搞既普通黑社會 差好多班
人地玩核武

細細個睇新聞
條友係澳門好似皇帝咁

狗皇帝

中共真係世界最大嘅黑社會

係人都睇到 問題係政協就制裁？ 香港班政協呢 點可以冇佢哋份

呢個 唔普通了

陳小春都政協委員啦⋯⋯

佢因為隱瞞做政協所以被制裁?

係呀，
背後有原因

應該唔止咁簡單
條友黑社會底應該幫支那做好多dirty work

抵撚死啦
變咗中共coddom

震緊

堅呀拜登
一上場就制裁中共咁多人

謝謝你幫我講清楚

個班人頭腦簡單

應該係幫中共喺海外聯絡當地黑幫做不法勾當同洗黑錢

政協唔一定搞
香港一堆商家佬都政協
689正頭全國政協副主席

應該條友私底下做野比美國知道

據美國財政部所指，這輪制裁是依據《全球馬格尼茨基人權問責法》（Global Magnitsky Act）推行。名單顯示，新受制裁對象有3名個人，包括尹國駒（KOI, Wan Kuok），美方並將其稱為 Broken Tooth，另外兩名個人為1名吉爾吉斯（Kyrgyzstan）人及1名利比里亞（Liberia）人。

財政部聲明稱，「崩牙駒」為中共政協成員，也是三合會組織「14K」頭目，為其中一個在全球最大的中國有組織犯罪集團，從事販毒、非法賭博、詐騙、人口販運等一系列不法活動。

制裁名單上也有3間受制裁企業或組織，包括設於香港的東美投資集團有限公司、設於帛琉（Palau）的Palau China Hung-Mun Cultural Association，以及設於柬埔寨的世界洪門歷史文化協會，美方把這3間公司列為與「崩牙駒」有聯繫

from 01詳細啲

開 始 對 付 埋 澳 門 ?

應該係做到多過班獻世好多

一講到洪門
大概都估到會係美國做統戰
或者搵人出黎示威打人果類野

咁佢係咪以後只能有大陸戶口?

應該唔會咁簡單
上面有link 話佢同沙田me 有關聯
可能佢黑社會幫支那做dirty work

好想知佢做過咩

依個制裁係咪有連坐？

幾時到大灣駒？

上次用非洲恐怖分子配勝利十一人
今次就用黑社會配人大副委員長
好嬲

洗黑錢天堂黎

黑社會都關事

崩牙英文點講？

咪係，上面條友華話我文盲

你先係文盲

統戰應該唔輪到佢做 （支那大大個統戰部係度）
可能關佢黑社會做dirty work 事
最有可能係舊年反送中班黑社會佢有份搵返黎

洗黑錢唔係應該搵洗米華咩？

咁就要放錢係屋企

Broken Tooth is designated for being a foreign person who is a leader or official of an entity, including any government entity, that has engaged in, or whose members have engaged in, corruption, including the misappropriation of state assets, the expropriation of private assets for personal gain, corruption related to government contracts or the extraction of natural resources, or bribery.

Broken Tooth

好耐冇聽呢個名以為佢死左

陳小春食屎啦，9唔搭8做政協

咁好多人都做緊啦

上面有講 broken tooth

佢未夠班

笑死

同林鄭 鄧炳強 成班 蛇鼠一窩

美國做咩攪過回晒塘既過氣大佬

應該做左好多野

大家唔熟澳門佢出返黎依幾年大搞賭廳係東南亞，依家佢算東南亞好出名，前排西港一帶出事，佢都冇事仲大搖大擺，你話冇中共支持都冇人信

販毒 走私軍火

考起澳門d 銀行

前排匯業銀行先俾美國解除制裁

721？

洗黑錢

吓

殺人放火無問題,愛党就得

哇

你都好猛料

華哥邊夠佢黎人地嗰12年唔係白坐

西港出咩事

以為個傻仔死咗添

鄧炳強 崩牙駒 李桂華 林鄭月娥

請找共通點

澳門狗成日同伊朗/北韓做生意
99%因為呢樣野

奶

Rotten teeth

Broken Tooth ，即刻有Sleeping dog feel

哦。。。白手套

真正澳門地下大佬

佢係一隻牙崩
定好多隻牙崩？

前排咪清大平地捉左好多支那人返支那，西灣又叫支那飛地

拜登話會review
好快冇事

happy cat

崩牙駒=14k頭目=中共政協成員=2019年8月31日，被指稱涉及元朗襲擊事件。
姐係中共有份

駒哥真係臨老行衰運

夜晚佢話曬事

獄中review

飛地?

黑社會都做到政協

我地係咩世界?

應該係諷刺緊西港已成支那形狀

我剩係識爛牙駒

有賭開要追時事架你估放幾百萬落個廳到都要叫條友邊個啦

佢泊車無人敢抄佢牌

崩牙駒好似係警甴時代金主喎？

佢何解中槍

14k 係全球其中一個最大黑社會 咁勁既咩

⋯⋯你連飛地解咩都唔知好難講

總統當選人 (自稱)review

哎

唔可以小看黑社會
好勵志
祖國真是好地方

ShaTin Me
鬼佬見到會唔會 黑人問號

Washing rice “wah”

西港係咩?唔好意義思
小弟見識少

美國都話洪門同14k

失敬失敬

即係美國同你講 支共即係黑社會

要留喺大灣區發展了，想買機票去第二度都有困難

從事販毒、非法賭博、詐騙、人口販運等一系列不法活動。
盤生意大到以為自己睇緊tvb
現實真係有呢啲人
班狗又唔拉

咁係因為點

唔係呀嘛

外國會咁嗎

被人制裁咪算佢好彩啦
美國未用無人機將佢攪成肉醬，殺一隻卒仔比中共一個下馬威

係咪開始每晚派彩

中共高層都直接制裁喎
香港高官其實只係狗
眼光長遠d

今次嚴正執法制裁狆共控制嘅黑社會，反映嗮狆共係全球最大嘅販運毒品黑幫。

抵死

以後正式做地下人

佢軍火好似有RPG

制裁埋拍時代果班垃圾啦

齊名

無咩料嘛

guoju yin 係咩？

中點

制佢唔制香港班狗官

我諗佢背後真係幫共做左好多dirty work

嗰英文名咩事

好多猛料人講緊。你追下啦

外交部會唔會為個咁既罪犯好嬲好嬲

牙Joe哩個樣又幾cute

死容易

半死不活最難民受

威啦，上位喇

喺外國有啲野唔方便出手一定揾黑社會可能幫中共手攪埋政治野，美國唔會無端白事制裁一個人

認同

係咪開始搞deep state

好多野唔係班獻世做到

tooth joe

broken teeth

找相同

其實都幾期待美國用無人機刺殺呢堆人

反唔反制好

唔好比佢地死得咁快

要慢慢死

今年年中，有潛伏香港嘅強國黨工係香港開公司，運強國嘅芬太尼去北美毒害美加人，俾美國嚴正執法制裁。

Push.

濠江風雲

同721有關？

堅?

人地愛國咋

我估係因為

帛琉係前美國屬地

佢去當地搞事又剛好佢係共匪
所以拎佢黎試下炮先

推

美國好廢

香港咁多高官都唔敢搞

支那根本就係一個痴撚線國家
通常黑社會因為性質問題應該係同政府對立
但係係支那（包括被支那殖民嘅香港）黑社會基本上係同政府一家親
攞正牌做非法生意搵大錢，有需要時做政府打手打市民

14K會點反制

下一個 model 可以選傷幾多成 e.g. 70%

土匪政權

每一刻都活係惶恐之中，唔知幾時會變肉醬

係

🛂開始清算七二一第一人

#探子

探子話係721 第一人

帛琉成中國下個目標？澳門黑幫教父建賭博天堂拓展一帶一路 外交部：台灣不做華而不實開發計畫

我國總統蔡英文完成訪問太平洋邦交國「海洋民主之旅」行程，收穫不少，但中國在該區域打壓我國外交局勢日益擴大，其中帛琉顯然成了主要爭奪目標，而帛琉媒體指出，蔡英文拜訪帛琉國會時，立場親中的參眾2院議長卻缺席。此外，力挺「一帶一路」的澳門「江湖大老」尹國駒，也傳出與帛琉總統雷蒙傑索會面，更談成99年合約，要在帛琉劃設「洪門經濟特區」。

你會唔會拉個米飯班主

隨時瞓醒又有派彩，輪到班狗同狗官

777又會唔會出文屌話干涉中國內政?

唔使講到美國咁遠，係香港都有方向族群領導嘅恐怖組織，間接為狆共同暴政黨對付香港人。

柬埔寨嘅一個城市 之前周街都係賭場 過半數為中國人 主要流通貨幣係美金

東南亞有無昆崙銀行

崩牙驅係咪689個fd

係唐人街組敢死隊 殺入白官直取侵侵首級
為中國出一口氣

可能幫朝鮮、中共或 opioid 洗錢，其他黑錢，美國應該 WFC

為國捐軀

斷左中共其中一條資金鏈

探子垃圾channel
tg界郭文貴

因為拍套撐警電影?

大陸係黑白兩道

即係控制司法同黑道

留名睇好嬲好嬲

咁睇嚟
張建宗真係身家清白
制裁一堆蝦兵蟹將都未到佢呢個特區第二把手 即係話 根本佢先係最魚毛乜都冇份嘅真。打工仔

黑社會幫黑警洗白 一家親

全部都係黑社會？

證明左最大黑社會就係....你知我知

我想開香檳慶祝

義和團

制裁d小人物先係最有效

美國嚴正執法制裁黑幫恐怖組織，美國公佈條友受狆共控制，即係哩條友領導嘅黑幫同香港警謊係姊妹組織關係。

美國屬地黎巴打搞咩，美國咁緊張就係因為咁

仲高級過葉劉

除條肥強
其他全部都係50後廢畜

jimmy仔

黑社會

控制?

係討好佢。做政協

江湖人物同時係政協委員
呢篇文好似若有所指

做黑社會原來咁有前途

今次美國嚴正執法同公佈嘅罪狀，即係狆共 = 黑幫 = 恐怖組織，
條友係運毒販毒放炸彈嘅幫會主持人，可以獲邀做狆共政協，係鬥委會、香港警謊嘅同類。

大陸要邊個黑社會生就生死就死
同古代歸順朝廷一樣

香港嘅官係死撚緊嘅，特別係狗法官， 美國係利同佢哋條狗命嚟潑火， 暴露佢哋嘅醜惡.

Agger 不過適可而止 該出手就要出手

岩呀，香港個堆應聲狗奴才

直接攪共黨

又話放過泛門由佢洗黑錢既

同林鄭同grade

1 = 14 ? Are they the same?

黑社會唔應該生

係要死

你up乜9

財政部個網站直程寫左佢個名 a.k.a Broken Tooth
同美國啲gangsta OG 有得揮

同上次制裁港官同時制裁非洲軍閥一樣, 今次將支那官員地位貶低到同黑社會一樣

有幾猛？一分鐘食哂十個豬扒包？

沃門全部黑幫都係藍到紅

要我解，想靠害呀？

全盛時期崩牙駒好打D定白馬赤林好打D

抵啦

污點證人？

依家傻仔先會入14k 老新 勝和果d傳統黑社會, 醒目既都入共產黨
d古惑仔都去哂做警犬

[突發]美國財政部宣布制裁名單

唔算貶低，狆栱一直操控黑幫滲透歐美，打壓香港人，
可以睇返2014年方向族群嘅恐怖份子公然係街頭非禮女生。

應該唔係黑社會或政協咁簡單
可能涉及洗黑錢、間諜罪、人口販賣

你睇上次副委員長嗰單 嚇到班港共爪牙幾驚係咁拉人 就知中要害

點解揀張合埋口嘅相
咁點認人

咁攪法，佢會唔會變成大銀行㗎

制裁埋咪用冥通

你黑黑兩度，司法都係黑

up

搞咩訓左廿幾年
94獨立左啦

因為佢未搞加勒比海

中国根本係恐怖主義國家

尹國駒舊史

係唐人街集結個刻，已經比 Homeland Security拉哂，再掟去關塔那摩困返幾十年先上庭審訊

澳門特區政府唔知會唔會出黎出聲明䜋責

黎耀祥同佢咩關係

14K GOAT broken tooth

而家睇返佢哋嗰類型之中，洗米華真係最正常嗰個

今次應該由賀一成出聲先

台灣邦交國